其實當年熱狗城邦以宗教形式運作其實冇問題

最撚大問題係呢個宗教日日洗鳩d信徒腦，要先剷除外國勢力先，外國勢力係仆街含家產
你諗下比佢地用20年剷除外國勢力你地可以得到d咩

熱狗係宗教+幫會形式

一日首腦唔on9，呢種模式都仲可以正常落去

熱狗就好似錫安教咁撚樣
啲教(院)友就個個自信滿滿

正常人就笑佢地戇鳩鳩